連登將／已死

一個二個講一兩句說話就上咗熱門 ，碌咗大半個鐘，但係都冇發現有圖有片有source ，即係乜都冇 ，咩叫有圖有真相呀 ，我淨係知道依家訊息非常之亂 ，一個二個喺度混淆事實，
用來記錄的post少之又少， 之後我見到一個 負評一個， 不論好壞。

希望連登改正風氣。
你誇張你嘅論點 還誇張， 但係你都要畀番少少有力嘅證據支持。

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

未
我要同中共港共攪炒

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

沒有證據就沒有發言權

資訊太多

其實真係有班人特登挑撥架 同鋼鍊裏面 d 人造人一樣

推

半夜係咁
朝早就正常番